有時我會諗 當我唔再主動搵你 你就唔會再搵我

曖昧緊個時真係好難頂
有無人明

我同你進度差不多
我覺得佢係諗住男仔如果有心
應該多做主動 想試下我係咪真心

所以佢就算簡單應我 我都會成日whatsapp主動打開話題

同埋我發現我對象打中文唔係太叻
所以回得好少同好慢
見面就會多野講

成日做主動 到最後又怕佢嫌我煩 狗公

呢啲嘢睇佢有冇心架啫

佢比咩反應先 同佢對你有冇意思?
佢覺得煩會唔會有出聲?
同埋都睇性格
有D女仔可能唔鍾意人太煩

佢收兵咋屌你老母

講咁多 真係鍾意你點會覺得你煩
仲要係大家都有feel

其實真係唔知佢點諗 可以點觀察到
大半年前 我有朋友同我提過佢對我有意思
有日突然佢pm我傾計 大家又忙 傾左一排就無再傾
近排我主動搵翻佢 都斷斷續續傾左兩個星期
但近幾日又開始無咩野傾

有時我主動r佢講野 佢都打兩三句咁
有次佢自己食飯影左張相pm 我
我話 做咩咁慘呀
之後佢又無覆翻 女人真係

岩呀，傾計就你一句我一句，不斷咁chur人變左狗公，唔覆就算

我都係咁諗 好似跳舞咁 一人行一步咁先好

佢係純粹想有地方俾佢

但辰時某時，呢個人無啦啦又會鍾返黎搵你

呢個時候都唔好理啦

我都明呢個感覺 依家相隔好遠 , 有時候都擔心我唔搵佢個陣,佢仲會唔會搵我

講好易，做有時好難，自己又會犯賤走去搵佢

我就係呢個傻人

係唔會
死心啦

我意思係你唔搵佢，但係佢搵返你，仲要係想利用你做啲咩先搵返你既話

唉，簡單黎講：spare tire

又無利用我既
可能搵人zip時間姐

已經冇搵佢4日
相信佢唔會搵返我
算鳩數囉

呢個實驗真係唔敢做

我做過，佢真係無搵返我
宜家仲好似同另一個男仔曖昧緊

所以佢無再搵過我

明知個答案一定係咁 但係唔想面對

同意呀 好想佢覆再講野 但冇覆 又想同佢講野 但又怕變左炸佢

走吧
要醒啦

由今日開始 我唔再搵佢啦 一星期內佢搵翻我既話就再算
每日上黎報到下先

+1 , 已經3日

唔好計啦，你越計越介意

揾返你
之後再hea 返你
無限輪迴

第二日

走吧，呢個世界好大

大 家 忙 這麼漂亮理由

如果真係在意你既話又點會唔揾你

有種仲仆街
你唔搵佢
佢每幾日搵你
對話內容如下：
佢：xx
你：xx
完

都係果句 人地當你朋友
你個死毒撚就係咁ff

其實女就算鐘意個男 都可能會唔搵 怕自己太主動 又唔知個男點諗

點先知個男仔對自己有無意思
有時又好似好有機 有時又無咁 好亂呀

咁唔叫曖昧喎
諗清楚，係你單方面搵人

究竟點樣先可以令人主動搵你
究竟點樣聊人吹水先唔會俾人覺得煩同狗公
我睇唔透

我都遇到高手，佢引我
我再flirt 佢，
佢就唔理我，收我皮

成日都好驚 如果你唔主動我唔主動 我哋就會冇咗

唉

唔係單方既
有時佢都會搵我 不過相對少d

比下signal 啦

我覺得我有俾呀 但唔知佢收唔收到
或者佢扮收唔到

你點比先 講黎聽下

雖然好殘酷,但係呢d只係你催眠自己既藉口

我就覺得好明顯既

打丁都無咁難戒 好難唔去諗一個人

但佢無避開我但又無進一步 咁姐係點

要識拒絕 身價先會上升

但願是場夢

對你當初的心動

第三日

唔搵咪唔搵

就算你唔再有興趣，但係可唔可以話我知個死因？

我其實打算搵日夜晚親口問清楚

見面多野講就得啦

如果佢唔出黎呢？

如果你拍拖拍成咁無安全感，當初做咩唔了解清楚先開始？

咁好明顯啦 見都唔想見

留返d尊嚴俾自己

Agger

妖，扮無野真係好痛苦

睇化左冇再搵佢傾計 但佢keep住搵我 搵我既原因只係想我幫佢簽attendance 係咁多

採佢都有味

I know that feel bro

如果同學間幫忙我就覺得無乜野，

睇淡左其實佢會咁樣都話左俾你知佢無興趣

我一定可以企返起身

我好唔舍得就咁無左，連原因都唔知，就淡左

唔搵佢 會主動約我
但約左又放飛機
係咪冇行

有時做男人要有返d尊嚴，同傲氣
俾你知道原因又點，改變唔到現實

利申: 過來人

巴打好似好嬲咁
又唔洗咁快放棄既
可能遲d會搵返你呢

我都日日扮緊，好辛苦，而佢又真係好似冇嘢咁，都唔知佢係真唔知定假唔知，我之前已經做到好出
面⋯

幾出面先
會唔會人地get唔到你既signal
或者都驚get錯左自作多情

有無人可以解答我

唉 唔好話曖昧緊 一齊左都有li 種感覺 唉....

啱啊,果斷放棄

可能夠打地遲鈍d 姐，如果試多幾次都係咁，就有d 問題

如果到時真係誤會既話，唔會好可惜咩？

單獨約左食飯幾次，內心嘢屋企嘢都有傾，我開始進取時，然後有一日佢講鍾自己一個唔係好想同人交往，之後再約佢就唔肯出了⋯見佢避我咪扮冇嘢，冇再話約佢，停止咗攻勢少咗搵佢，佢又當番普通朋友咁正常同我傾計喎，好似有個安全距離咁，而家我好怕行前一步又嚇走佢

我唔係嬲，不過如果真係冇意思，當初就唔好撩我啦
到我開始flirt, 就hea 我
我知道呢d冇得勉強，所以算數
留返d尊嚴俾自己

係唔係誤會，自己係feel 到
人地擺明hea 你，仲可以點

可惜好過樣衰

仲行前？退啦

唔好話愛情
就算係友情都係咁
唔主動搵一個人佢都唔會主動搵你

呢樣真 一開似惹起我 之後唔理 好似比人玩緊咁

琴日打聽到 原來佢long d緊 未問幾時開始
佢ig 年半都無一張男仔相
竟然拍緊拖....

你點flirt佢
有可能係佢唔識點應你
或者唔覺得你有flirt佢架喎

係咁架
女人把尺真係好似朱經緯碌伸縮警棍咁隨意伸延
一時就屌男仔厹,一時就屌男仔唔夠主動

與其花時間溝啲臭閪,倒不如努力增值下自己好過啦
到有條件嗰陣啲臭閪就自然會撲埋嚟

我講到話好想見佢之類，初初反應都好正面
之後任何flirt 都只覆emoji, 又已經唔主動開話題
所以，我應該決定要抽身了

過來人 唉。
啲女人好鍾意唔開心就撩鳩人攝時間
初時當佢fd好岩傾, 到我上心佢就淡。
搞到我好似狗公咁追佢

佢一直估緊我係唔係暗戀佢，我冇自爆
但今次俾佢試到啦...........妖

比佢知道左咪仲好
佢冷淡既你就知冇機
冇謂浪費大家時間

你又唔拒絕我 我都送過野又接你送放工 你都睇落唔知我追緊你咁 不論你真唔知定扮唔知 我會盡快問清楚你 收皮都唔緊要 起碼唔駛拖拖拉拉

唔主動搵人人地真係會唔記得你 人生只係好似其他人既過客 來得快去得快

我已經決定咗放棄啦，但日日都會見到面，成日提住自己要平常心好辛苦⋯

連朋友都不是

如果個女仔肯單獨同你出咁多次街
其實係對你有啲意思架
佢怕醜先唔敢太主動咋
希望你見到呢個留言啦

咁佢之前主動約我出街，又約睇戲，過幾日又唔聲唔識即係點？

既然佢冇意思，就唔好撩我啦
之前一直只想暗戀，冇點諗行動

搵你sip下時間咋

根本自己可有可無

我都覺 唔知我失蹤一日會唔會有人記得我

你有冇覆人啊你

兩個禮拜啦
依家就算見到面都唔敢搵佢 驚佢嫌我煩

佢點撩你
有d女仔係好被動坐係度等人溝
你要搞清楚佢係唔鐘意你定係被動型

之前日日keep住傾幾個鍾
之後e兩個月發現佢開始冷淡
已讀不回/hea覆/一句起兩句止
前日全日冇揾到大家
佢仲問我係咪想斷聯絡佢
佢話可以主動揾佢
講哂自己心底說話
但今日我主動揾佢又點？
打咁多字比佢又點？
同樣你咪又係一樣hea覆我
到底想人主動揾佢但又hea覆係咩玩法？

佢好主動咁搵我傾計，d對話係有來有往，
又同我一齊去飲野食野，之前一直都未試過，我都唔flirt 住，想睇清楚先
到我開始flirt, 但之後就開hea 覆，只回emoji

唯有同自己講自作多情

點先知

我都覺得自己毒撚性格諗多左

同自己講要企返起身
過去就過去

唔好搵囉
又唔會死人

又係你呀,表白未啫,女仔主動d啦

女仔唔洗主動d既 但係要比男仔覺得你接受佢

我一直都很想找你，可惜我缺了一個找你的身份，找你的理由，我怕打擾到你........ true到

唉 增值下自己好過 既然我係佢心目中係一文不值
都無謂再睇得咁重要 我要佢後悔當初咁樣對我

我有搵佢都係hea 覆

冇聯絡3日

Same 不過我係絲

咁就唔好拖啦
明知得唔到既..

岩啊

如果你係佢就好

啱啊屌

我係話人地約你出去睇戲嗰陣喎

我同ex都係咁
係傾左起碼2-3個月先開始有feel
好似差唔多傾左5個月佢先行動
所以有得傾落去就keep住傾，平常心
唔好太介意佢覆唔覆你，當普通朋友
唔覆就算，過排先再開話題

佢次次搵我都會出，就算有時果日要番工拎半日我都去，
前一日仲有講有笑, 但係突然有一日開始極冷淡

你地係互相都有開話題定點
如果單方面開話題要keep兩個月都幾辛苦

咁如果個女仔本身多男仔fd 單獨出都可能係正常

有時都唔知點先係好既交流
如果學上面位絲打咁講，就係要個男仔至少搵野講足兩個月，個女仔可能/都係唔會開話題嚟講

D女仔點解要咁樣對人

對你冇興趣囉 早d放手啦

掉轉角色都可以
個男既絕對唔會主動搵你
你一搵佢佢就答一句之後秒速end topic
可以幾個月都冇搵過你
唔講仲以為佢人間蒸發左呀
咁又係既 人地連普通朋友都唔當你係
瞓醒未 未就起身照下塊鏡睇下自己個樣
永遠唔會有人鐘意你呢種垃圾
利申：同緊自己講 極度放負mode

但唔主動搵你就連個少少機會都冇埋
講真你對住鐘意既人 會唔會忍到咁耐唔搵佢
忍到既話代表呢個人係你心目中只係nobody

男仔都會唔開心架

我灰tick都已經係咁

你壞左電話個日唔用其他方法聯絡佢
同佢講壞左電話？

我都已經有10日冇搵過佢啦

咁岩既
我已經重新上路

你好勁

加油呀巴打

人地唔揾你，除左對你冇興趣/煩9/大把人傾之外

當比對方hea得多，zip得多，有事鍾無艷，有心情先同你傾，唔鐘意可以話反你轉頭既人，呢D人，真心唔會再搵。

可以諗下係咪自己hea人hea得多etc，人地先睬9你有味

個心痛到喊

會解脫架
我都7日啦

就三星期

雖然仲係鐘意佢
不過真係時候放低佢啦

岩呀
好憎呢啲
你今天當我什麼
既然係咁無心聯繫
咁唔好搵囉

估唔到人可以咁絕情
都好既等我死心
希望佢他朝唔會又搵我

我寧願冇做過之前既所有野
做個hi bye fd咪算
連我d post都唔睇

咪哂時間係d臭雞度

琴晚係我最後一次主動搵佢
放工行返屋企傾傾下果時 佢突然暗示左句話佢另有意中人
果下真係跌左落谷底.. 果種無力感係前所未有
有一刻諗過衝出馬路就咁就算... 不過最後都無咁做 驚對唔住屋企人
最後好辛苦先返到屋企 匿埋喊左成晚
今日仲要射埋波 攤左係床十幾個鐘 完全唔知為乜
到而家呢刻都係好似之前咁 唔會主動搵我
所以已經決定左唔再搵佢 唔會再比佢影響到自己生活

係到希望各位巴絲最後有情人終成眷屬 得償所願

萬一真係有d野唔順意 唔好好似我咁諗咁輕易放棄自己
停多步 諗多諗 其實你仲有其他人值得你繼續生存落去

總之加油啦 共勉之

佢點講先 唔好咁灰住 佢鐘意個人又未必鐘意番佢架嘛
可能想試下你反應呢
不過天涯何處無芳草
呢個世界咁大
總有人係適合你既

佢fb po左張食野相 之後多口問佢同邊個食 佢話算係fd掛 仲要加句撐枱腳
之後不為意回左句fd都有得算定唔算架咩 之後佢就講左最後既一句 咁我唔知佢當我咩呀嘛☺ (原諒我用emoji, 唔用表示唔到個意思)
可能係我諗多左 但直覺覺得已經係皮已收

你地本來曖昧緊？

未 嚴格d講你可以講係單戀
但係出過黎食下飯 暗示過下我鐘意佢 佢又無抗拒果隻
其實一開始到最尾都可以睇成為單方面
可能係我太鐘意呢個女仔 先至會咁depress
由頭到尾個女仔可能都只係當我係一個朋友 咁先係最慘..

成日都有講幾鍾意佢 有咩都想陪佢 有佢陪 一開始都大家都傾得好開心 但近排越黎越冷淡 都唔知係佢忙佢攰無心情傾 定係真係嫌我煩 唔想傾了 本身我好得閒 我都唔敢再狂chur狂講野 廢事煩親佢 但係每次無揾一陣就會心掛掛 就去是但講句 希望佢只係咁岩無睇到 開頭佢有咩都講我聽架 呢加佢肯同我傾 都好開心了

同你一鳩樣 所以我del曬啲句話 廢事手痕又搵人

I know that feel bro...

都唔知佢想點 ，藍剔咗我去到第二日晏晝先覆返我

試下講自己野，佢又無視直接skip咗覆另一句

有冇興趣都俾啲表示呀

我有 壞習慣 有時無野做 會發夢諗下野 有時諗到d sweet野 會去揾返個記錄 再睇一次 所以一直虐自己心

唉 一開始 只係普通鍾意咁。。 傾傾下 越黎越唔想無左佢 越黎越鍾意 呢加每次聽到手機有msg都會好期待係咪佢

不過呢加 講講下 我都詞窮無話題開了 好想同佢keep 住傾 好想繼續發展落去呀

成為左習慣先最慘 明知無可能
好啦 諗住唔搵佢 點知隔一陣又msg黎

我明 差唔多幾個月一次循環

有時可以乜都講 講天講地都可以好多嘢傾

仲會成日約出黎 周圍去玩

到咗有一日 佢開始隔幾個鐘先覆你一次

每次覆又冇emoji 又hea 到最後全部已讀不回

你諗住唔揾佢一段時間佢就會揾返你 但係原來唔會

我知我係樹窿 只有冇人揾佢嘅時候先會揾我

我想走 但係同佢一齊個時真係好開心

每次佢搵返我 我都好似舊垃圾咁 又跌入坑

係 一聽到佢msg成個人又興奮返 毒撚可能真係ff太多 以為一句半句msg又有返機

岩呀。好明白 好想同佢繼續呀

留番d 自尊比自己

咁多同路人

俾人藍tick左30個鐘

其實我覺得如果一講d深入d既野/自己野/自己d歷史佢就會直接skip左/拉開話題其實已經無機，佢根本唔想理解你

好似幾岩咁

習慣啦 我識左有個兩年幾keep住咁
最嬲有次del左佢
佢半年後搵番我又loop過
依家都係咁我都係hea下算

情況係：鐘意 錫過 拖過 但冇一齊

咁唔理佢lu

因為我都有呢個case，不過我再衰多d係我約佢出黎，佢認承左ok但放左飛機

所以我諗其實ching應該好似我咁，快d抽身，唔好比自己太沉迷，到時沉船人地都係無野，最後得你自己一個唔開心，人地可能仲hehehaha咁過緊生活

回頭是岸 唔想搞到自己咁唔開心

冇搵三個月，對上嗰次係佢同我講生日快樂

調整個心態做朋友就算，做返平時咁，係咁笑鳩佢